維吾爾族d手足 有無得睇新聞 知唔知 香港世界今年發生緊咩事？

終於受到注視

#standwithuyghurs